<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="jentelmens_title">Джентельмены</string>
    <string name="jentelmens_description">Наркобарон хочет уйти на покой, но криминальный мир не отпускает. Успешное возвращение Гая Ричи к корням</string>

    <string name="titansAttack_title">Атака титанов</string>
    <string name="titansAttack_description">Подросток мстит гуманоидам - людоедам за убийство матери. Культовый аниме - сериал по постапокалиптической манге</string>

    <string name="peaky_blinders_title">Острые козырьки</string>
    <string name="peaky_blinders_description">Бывший солдат встает во главе криминального семейного бизнеса. Стильная британская сага с Киллианом Мёрфи</string>

    <string name="arcane_title">Аркейн</string>
    <string name="arcane_description">Анимационный проект «Аркейн» основан на популярной компьютерной игре League of Legends. События мультсериала разворачиваются во времена, когда был изобретен хекстек, а путь легендарных чемпионов Вай и Джинкс только начинался.</string>

    <string name="lock_stock_and_two_smoking_barrels_title">Карты, деньги, два ствола</string>
    <string name="lock_stock_and_two_smoking_barrels_description">Четверке друзей из Лондона нужно где-то найти 500 000 фунтов. Культовая черная комедия, дебют Гая Ричи</string>

    <string name="lacasa_de_paper_title">Бумажный дом</string>
    <string name="lacasa_de_paper_description">Действие первого и второго сезонов разворачивается в Мадриде вокруг группы авантюристов, использующих названия городов в качестве кодовых имён, во главе с таинственным Профессором. Их план заключается в том, чтобы вынести 2,4 миллиарда евро из Испанского королевского монетного двора  (исп.)рус.. Взявшей в заложники 67 человек команде предстоит в течение 11 дней напечатать деньги, противостоя при этом элитным силам полиции.После этого участники команды вынуждены залечь на дно на два года, а затем организовать второе ограбление, на этот раз — Банка Испании.</string>

    <string name="zveropolis_title">Зверополис</string>
    <string name="zveropolis_description">Отважная крольчиха делает карьеру в полиции звериного города. Оскароносная комедия с серьезным подтекстом</string>
</resources>